我好愛我女朋友

我好愛我女朋友
我同佢樣樣野都好夾
好多時做到取長補短
同佢相處得好舒服，無乜嘈過交
佢真係好好

但一上左U，就覺得個森林好大
我好仆街，覺得自己未玩夠
越黎越口花，
口花到連街市姐姐都氹得開心
(申利:只係買餸R水吹)

成日想搵SP玩 我可以點做？

申利:暫時得個想字
未做過對唔住女朋友既事

知足

到時你就後悔

就係唔想咁

試下囉 試一次就知有報應
到時唔好怨

好似有啲經驗
可以分享下嗎？

明明唔算好仲意都同人一齊
因為第二個男仔散左 同左新果個一齊
最後新果個瞞住我同左第2個地下情左4個月先知
算唔算有經驗

抵撚死

試完你會唔知咩叫愛 唔好on9 la

咁舊個個點算？

誰人冇錯呢

on9 你真係愛佢就唔會捨得做啲傷害佢既事啦
有咁既諗法證明你未玩夠未定性 遲早都會偷食
咁不如放生個好女仔啦

舊果個嬲到hi hi 我都覺得對佢唔住
因為佢為左我改左好多野

我會覺得係報應 報左就會識修心養性

咁都叫好愛你女朋友

又話愛 又想要sp
愛係唔會有搵sp嘅想法 只會想搵佢

緊係嬲啦
我都試過好明白

我都試過2次

因為啲特別原因想搵SP
唔想講到咁白
所以話我仆街囉

佢都讀緊u?

因為佢唔比你屌？

比大家屌過
聽過絲打故仔
反省過
我唔再F 搵SP

有啲野做咗就返唔到轉頭
樓豬諗清楚

報應讀書讀到傻左
有既世上就無壞人/仆街啦
報應係比無能力報仇既人打飛機用架咋

好心你有人性就放過個女仔啦